有無人好鍾意睇連登post入面啲罵戰

見到班網上凶狠 現實碌撚 就想大大聲咁偷笑

我好鐘意入嚟睇你啲post比人鞭屍

鮑姐